白衣短裙女深宵中環繞道「自由行」

有網民在今日(7日)凌晨1時許發出一張相片，指一名身穿白色上衣短裙的女子，在中環繞道管道內的石壆上「自由行」，惟網民未有描述該名女子是在東行或西行管道方向。東網記者往現場視察，但未見白衣女子蹤影，相信她可能已走出隧道範圍。東網正向警方查詢事件。

隻腳好似幾正

上左我車

係咪連登啲行路撚咋
行路撚的極致 respect

上脾粗過個頭

又粗又短喎

食開豬腳?

好似有D老，留返比你地

真係人黎?

俾個標題呃咗入嚟

你地見到有人咩

咁又係，連登d恐懼撚日日24小時匿埋係屋企又點會係個堆 一定係行路撚

鬼節近了

肯定係個臭閪比人趕落車

[url]
[/url]

鞋都無著

dc 9 唔肯過海，谷鬼氣自己行

係咪g搭的士去爆房期間，傾唔掂數被趕落車

阿嬋樣

做咩唧你

行緊返公司姐

做咩post張隧道無野嘅相上來

中環繞道。

支那大嬸都啱？

臭閪！你個閪樣一係減50%一係落車！

野外露出

屌你呢個係咩劇情黎？

唔好怪佢連登仔冇見過女人

射落牆唔益你

白粉又偷圖當自己

喺車度比有錢佬屌完因為串被趕落車
底褲都可能冇著

WTF

呢啲先正

諗起喜愛夜蒲jj想釣有錢人 結果比人呃哂d野得返套內衣

似屌屌下軟左喎

支槍卡彈

放大睇阿嬸嚟

dc9而家仲敢揀客

比人車震中出完，喺
中間推佢落車

大嬸黎

睇落冇著under

咁樣個屎忽先正

冇戴口罩

大陸雞樣

咪煩啦

阿嬸來

支那雞

後入 一分鐘都頂唔到

對腳有啲肌肉咁樣粗粗地先有力騎撚爆
班人真係唔撚識玩

可能唔係人

比老細屌完趕撚左落車

邊有人呀屌你，玩鳩我

如果係恐怖分子，條隧道早就 ...

自己黎都舒服過閪

行告士打道囉

識玩wor😂, 今次掉轉有嘢話無嘢

粗過豬腿

食開筷子腳？

勞資糾紛

果個網民呢？

其實好多女對腳都係咁上下
靠高踭鞋呃男人

老雞是無人要的

睇唔清樣

精神病?

男人黎

大脾粗D女先好砌呀

自由行唔識路是常識吧？

過左18歲未